唉 好灰呀 點解你地永遠都睇唔起OU

講真ou考試難度真係同三大差唔多，課程又差唔多

其實都係個名既分別啫

班三大撚打晒飛機唔知做咩 知唔知ou拎a有幾難？

啲prof成日話，OU學生出到嚟做嘢，心境同表現都勝三大生一籌㗎

認同請分享

講得好
三大心態都無OU咁好

雖然課程考試難度差唔多
但三大學生讀書好多時係好過ou學生
ou學生可能待人處事多d經驗
幾乎個個都有做兼職

清講得好

OU處事好